點樣可以領養到貓？

領養手續太繁複，我有心想養貓的，有冇人有執到貓？

捉返隻好冇?

好怕啲好繁複手續同當我搶左佢地仔女既貓義工，好有心想照顧貓一世的。

好難捉啊，住既附近有幾隻，但附近有大狗，我埋唔到身

點捉？

我都想養

D手續又煩 又要俾人審俾人度 又要鬥快又家訪又剩 臨門一腳都可以飛起你

睇睇吓 心諗不如買算 最衰想搵橙唐貓 冇品種冇人賣

執隻流浪貓番去虐待都幾正
反正生活咁大壓力

你啊爸阿媽都幾正
虐待左你咁多年
有d咁的思想

🤔

睇你遇到咩義工 唔係個個義工都咁癲

只係想搵個正常義工領養貓仔

但係感覺有班人做緊既野 好多都唔係為動物 為自己滿足

心諗黎又唔係黎乞你 你撚鳩我做乜

想問樓主有冇做任何準備養貓
基本野整窗網之類 或者去下貓舍spca 睇

有啊！準備好晒 但怕比義工嫌我屋企細，同埋嫌我地下村屋黎，300尺

係啊，唔想好似乞米咁，都係想領養代替購買，唔係為左慳錢。

可否介紹好既貓義工

我都係想養唐貓，想救啲生活環境唔好既貓，我屋企附近有3隻，但附近又有幾隻大狗，搞到我埋唔到身。

你睇我個post正正常常都可以有4個負評就知啲貓義工幾癲

去香拯啦 裝好窗網 家訪咗就ok
十幾日搞掂
之後開個ig 俾佢嘅義工follow 就得

樓主我之前喺香拯領養咗隻貓
其他貓義工我唔清楚但我個貓義工好好人
星期二家訪後星期日貓義工就帶咗隻貓到我屋企lu
你成貓ok嗎？我義工有橙色唐貓，如果你仲想要我可以幫你問吓。